Twitch 最好睇的直播遊戲一定係 Rainbow Six 其他悶到仆街

。。。

關娛樂台咩事==

娛樂就係到玩得開❤ 笑得快樂 睇得爽

所以打幾算係娛樂

只睇lol 同irl

爐石同Overwatch

樓主621係咁出post咩居心係人都知 快啲block柒佢

炒車死啦3毛

樓主件死垃圾三毛平時成日J大6妹都算
今日621仲喺到嘻嘻哈哈
快撚啲炒車死啦屌你老母

炒車落地獄啦

膠post勿理 block柒樓主

你同樓豬一齊炒車死